蘋果踢爆：聯乘鞋貨不對辦 CDG心心甩眼

蘋果踢爆：聯乘鞋貨不對辦 CDG心心甩眼

黃小姐在網店買的兩對聯乘鞋疑是假貨。

市民黃小姐同樣在IG遇上騙徒，她在一家網店購入兩對時尚設計師川久保玲及品牌Converse合作推出的便服鞋，但發現貨不對辦，多處與真貨不同，尤其鞋面心形圖案的眼晴「鬥雞」，疑購得假貨，共損失近1,700元。

黃小姐去年12月瀏覽IG，發現一家網店登廣告稱聖誕促銷，標榜「持有效商業登記」、經營「日本美國波鞋服飾代購」、「正貨正品信心保證」，並於葵涌大連排道貴盛工業大廈設貨倉。黃小姐見該網站有售川久保玲設計的COMME des GARCONS Play X Converse鞋款，價格僅800多元，較坊間每對售價最少1,100元便宜，即向對方查詢是否真貨。

相關新聞：蘋果踢爆：騙徒IG賣炒款假波鞋21歲仔失財13萬

同一對鞋一越南製一印尼製

賣家回覆聲稱是真貨，之後更應黃小姐要求傳來從外國入貨單據，顯示銀碼總值1.8萬元英鎊，並解釋是大量入貨貨單。黃小姐不虞有詐，以近1,700元購入兩款便服鞋。但黃小姐收到賣家寄來的兩對鞋後，發現貨不對辦，懷疑買到假貨。

「鞋盒同真貨嘅樣、大細都唔同，最慘係其中一對鞋嘅標籤，一隻寫越南製，另一隻就寫印尼製。左腳鞋面心形圖案嘅眼睛仲要係『鬥雞』，鞋墊上同一個心形圖案嘅一對眼，着咗一日就甩色冇咗對眼！」事後黃小姐向賣方要求退款，但對方已失蹤。

上一則
上一則
蘋果踢爆：騙徒IG賣炒款假波鞋 21歲仔失財13萬

蘋果踢爆：騙徒IG賣炒款假波鞋21歲仔失財13萬

要幾白痴先會響ig/fb買野

一次係咁
兩次係咁
到底中計個D人坐左幾耐

戇鳩仔
抵俾人呃啦，

係咁煲緊d ig騙案
跟住就推d網絡監管條例

2019仲有on9仔係ig買野

This is 黃小姐？